聽日2點九龍區 尖沙咀 遊行至 九龍塘

港島
九龍
一齊行

推

港島九龍一齊行

推推推！兩邊一齊去囉！